[歌劇連登有無人聽Don Giovanni?

啱啱文化中心睇完
好正
最鍾意Zerlina(劉卓昕)又靚又唱得好，仲係香港人

聽左星期六果場 唔係佢

星期六好似都係香港人
覺得點

呢d po好快沈

睇左幾年
我覺得Aida同Don Giovanni個場景有心思啲

文化沙漠

推

唯一睇過madame butterfly...

覺得點想睇但無時間去

唔錯嘅體驗，反正都係第一次去睇個班底好韓，conductor 好似香港人嚟，無我想像中咁大聲囉可能始終都唔係wagner 類嘅音樂。不過真心幾唔錯下